echome 億世家慢煮棍買唔買得過

見到$7xx定$8xx
想知會唔會易壞啲？